連登標準身高係幾多（認真）

覺得自己好矮

召喚麥當勞合照

香港男性身高中位數：175

178

183

165

會唔會過份少少

金鐘圖
得一條友180/以上 估佢183-185

所以連登平均身高 174-176
標準185

我早啲訓

識兩個有上連登都唔夠170

依家有3個！

180